[預言] 大量醫護人員將會辭職移民

移民爆分
做乜要同你搵命搏？
大不了咪唔撈，你夠人咩？

又咪要請番我

美加醫護長期唔夠人

RN 爆分
EN係唔係？

點解係辭職移民，而唔係罷工罷到底罷到港共跪？

講事實
香港醫護一對幾？

只係預言

到時候港共就會批准中蟈嘅醫護人員入境執業😷

咁佢地咪自己受囉

無錯, 所以醫護手足千奇唔好退縮

而家中國醫護人員都死Q曬啦 攬炒

辭職算了
點罷都無用

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

真 而家記者會仲叫人返去做野 做完野再同你算帳 點留係到做

你知唔知中共就係想咁
踢走香港精英「清淤血」
引入支那醫護「洗地」

無所謂喎, 精英去外國係好事, 唔通真係留係香港獻世, 幫中共執屎, 而且仲要隨時條命都無埋?

係 醫護大把本錢
各國當係寶 得香港當佢哋唔係人

呢句真，揸住張cert大把英語國家爭住請

唔好玩 出國人工低一截
ff

咩決左都好 最緊要留返條命

大把西方國家缺醫護人才～技術移民～香港這個地方不值得久留

留香港等死

人地work life balance

自己揀

除非你係香港名醫咁留喺香港會好d既

佢根本就係想換血，你地越係消極想走想搬，佢只會話你逃兵，繼續抹黑，繼續引入外勞蝗蟲做新腥港人

咁就仆佳lu。香港得番支那醫護

傻啦
大把香港人係金錢既奴隸

唔係點？你想佢地真係死都唔走？
而家政府連保護裝備都比唔到佢地
又不斷引病人入黎
最後好既人真係絕種死哂

冇呀
純粹講個事實比大家聽
真相係難接受啲

我有個FD 香港RN做咗2年, 之後去咗澳洲.
佢話澳洲, 佢可以一個人屌打晒成個WARD 既嘢.仲覺得好輕鬆
不過佢話D 同事俾說話佢聽. 叫佢做嘢唔使咁緊張(即係做咁快).

我自己都係allied health 但係老實講移民唔係真係咁簡單 澳洲而家都已經唔係好想收 而且門檻都提高左好多 英美加全部都要重新再考試 仲有唔好唔記得全部都係要英文水平非常之勁先得做咗幾年野唔記得晒又要重新再操返 所以今次打工都係為咗香港人唔係為咗自己ga ja

搵錢上

醫生出左國人工就打左成5折

認真，我支持醫護移民，以色列立國初期都鼓勵國民擁雙重國籍，萬一以色列有事，其他國家為左保護自己國民，就要插手幫助以色列。
香港人都應該咁做，移民攞國籍，將其他國家嘅利益同香港綑綁一齊，增加國際影響力

唔好懶
抗疫嘅同時場運動都要繼續！

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

個時睇到wechat有張圖,話個別科室全軍覆沒,死清光

罷到港共跪，之後慢慢換血引入支那醫護，最後都要移民走佬

唔係啦registration 其實都好難

係唔止5折......
而且你既資歷可能要推倒重來......
尤其是你去美國,你要重新黎過
如果你match唔到,你連工都無得做
從此要離開醫生呢個行業

去歐洲撈,交稅人工無一半
人工本身又唔高
同香港賺既錢係無得比

唯一可取之處: 工作輕鬆好多

香港人，你地自已都要付出
唔好一味叫人為你死
而家d醫護為左香港人
個底花都唔緊要，冒被炒被釘牌既風險
你地問下自已做緊咩
有無試下罷工
仲要佢地留底提供優質服務比你
真係唔好咁傻
遲d香港醫護質素變低係香港人自已造成
分分鐘佢地想留底都唔得

等睇請中國醫護外勞
支那狗真攬炒,黎到香港都係見返班黃綠

係
其實我覺得應該set個最後死線
之後萬5人集體辭職

境都入唔到點移民

支持醫護

係全世界都唔夠人

罷到唔跪就移民啦，一樣支持!

醫謢呢幾人係救港，感謝

因為個D人係私家醫院做

唔應承唔秋後算帳，集體Resign移民好過啦，支持醫護到尾!

咁咪岩囉
廢老去受
反正後生既就直接打死

唔好做la技術移民

明眼人睇留島不留人 係注定失敗
香港只會倒退變深圳 上海
但支共唔會明 迷信留港不港人會帶比佢哋好大好處
你當老美同其他國家傻架？
大灣區已經比老美一眼拆穿啦

外國冇en

醫護全世界爭住要

狗閪警察留係大灣區食野味

死唔哂都中哂招

你on 9 la你，出去睇吓個世界先la
人地收入及支出平衝
香港食得屎la用一世人既時間供一層樓

比我都走

你咪撚on9
8折出糧,但一更做幾個cases就走

收入係少D
但係都一樣工作量少勁多 舒舒服服受人尊重
vs 當你condom送你去死

自己揀

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

識兩個醫生，已經申請左

物價低一截
樓平幾截
工作量少十幾截

你就真係唔識野
係外國例如uk做registrar一樣要頂通更
人工仲要低過香港
係香港做醫生供樓明顯易好多

咁咪啱囉 腥港人 大陸衝落黎果啲自己受返哂
香港人去私院

所以話兒燈仔真係笑鳩死人

順勢引入大陸人換血

輪更係輪更
咁1比幾? 工作量會少幾多?

英文好呢個真

其實有無呢單野都會洗

支那醫護未死晒先算啦

係香港供/租樓咪打返和咯 咁我寧願有生活

但我識個80/90年代港大醫科畢業

佢話去過美國做醫生但因為人工低

最尾番左黎香港

睇咩醫院 歐美大把工作量少啦

歐美加 天堂

［集思廣益］以香港人名義呼籲世界各地封香港關

蕭生都講大量醫護移民去到邊都有人收

專業人士搶住要

全世界都缺醫護
真係驚條撚

醫護最易移民，做五年走得

醫護走唔走
佢都想引入蚛国籍醫護㗎啦

就算唔講移民，出面私人市場都大把世界啦

Push

啱呀，歐美爭住要添啦
洗咩係度同港共執手尾
技術移民話走就走
邊洗睇人臉色

黃絲唔夠藍屍決絕就一定輸

過完今年..

幾愛香港都好

真係 人地去移民 都明白

popo會唔會咁易發良民証先?

話移就移咩
識幾個RN因為要考人哋國家嘅試而左唸右唸
好多都係自己係香港賺錢，自己仔女就送去外國讀書

面對現實啦
就算醫護唔走
都係比無止境既病毒清洗

開得ot就代表工作量一定唔會少啦
Nhs自己本身係規定話每個星期最多做48個鐘
但實情就係大把人都要冇償ot多幾十個鐘

而家澳洲NSW (non-Sydney), Tasmania, Qld (exclude Brisbane) Gold Coast 可以, Victoria (including Melbourne) Registered Nurse 可以直接移民, 多多都收...
行491住三年就有PR.前後5年就有Citizen
等香港換個屆政府之後先諗返定唔返都仲得~

利申: 香港based 澳洲註冊移民顧問

西方國家醫護既待遇遠低於香港

點解我聽講好多nurse去到澳州都係番pt
利申測量狗 有同事直頭工都搵唔到番香港做野

預言被引入濕鳩支那醫生

好多人為左錢，可以咩都唔驚

估計係東歐nurse做爛市 brexit之後或者有改善

講係咁講
實則要做skill transfer 可能都要醫院做下文件野…
同埋外國話就話缺 但佢地係缺有當地經驗既rn
一去到都唔易搵工

同埋個個屋企都唔同 未必個個去到

引入蝗國既醫護會快過香港醫護移民
好快就會話放寬考試

我支持佢地走
留係香港都係被逼服務中國人

唔駛移民嘅 做私家咪得

好呀
攬炒

咁你做返d野保護班醫護lor

係走就快啦 唔送 講到移民好似去旅行咁易

私家食唔食到咁多人

醫死哂啲藍絲

貿易戰正正係針對大灣區，尤其係以深圳為首嘅高科技城中市

呢啲國家竟然唔夠人，有冇咩原因

去到外國拎到香港一樣人工？？

香港人工係高 不過你有冇命享都成問題

大把其它國家係咁請醫護

真，香港醫生其實好有料起外國眼中

香港要交地產稅

RN移民去澳洲不知幾正,

醫生好難移民

到時 中國醫護人員 = 臨時演員
好似肺炎好返出院果班友咁

做野少十截。。。。

移啦，快啲移

好啊，薪水減減減

美國做，人工一開始會好低
你要捱勁多年，上左位，人工先會十級跳
但係交稅勁多

IMG比香港學費，去到有得撈已經好好
你睇下美國本地既AMG先，個個欠債欠到仆街啊

你香港去既，基本上只能夠做佢地唔願意做既科同位，薪水會好低

你向香港捧到你變皇帝
你去到人地地方，無人會當你係一回事

咁樣會家庭破裂

老實，係香港先捧到你上天

外國係咁

我今日才知住在鬼國旁是咁悲慘，
可憐鬼國內的天下蒼生

我老友啊哥向澳洲留學讀nursing
畢業之後留澳洲做
但次次只可以做夜班同伏位
好位全由本地人做哂

本地薑都咁樣
香港人去到有何優勢?

德國缺人用，可以有限度注冊
但要識講德文同用德文寫板牌

新加坡最愛香港醫護

醫生中東石油國家要
新加坡要
德國要

無錯
留香港年年一次肺炎遲早一次英年早逝

新加坡接受香港醫護

你拎到牌先算啦

容易就唔會有班人外國讀完又走番香港讀多次啦

唔好掉低香港人

其實移民都係二等公民比人歧視 點解香港人唔可以狠下決心建立自己想要嘅香港淨係識移民逃避

淋病睇到嘛

歡迎黎到加拿大🇨🇦

推

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

真 美國護士輕鬆又賺多d錢

其實除左講人工同workload
醫護喺外國受到嘅尊重都係一個重點
喺HA做真係狗都不如
越嚟越多人郁啲就投訴，仲串撚過私院啲有錢佬
可以串到一入院就即刻send email俾CCE話驚delay treatment 會影響病情
一投訴高層高會對佢千依百順，所有最好嘅嘢都要俾晒佢先
有時真係覺得自己似對客多過對病人

要再考

全港三罷先係抗疫唯一出路，淨係得醫護係唔會夠

政府問題就獨立先係唯一出路，除非共產黨滅左黨

香港人諗多左

美國都係玩tech 最搵錢

因為唔夠中共打囉

其實需求定律姐
鬼佬無香港人咁保守咁怕死
醫護叫價就無咁高
但重點係，人地個社會無香港咁癲
會有返生活，唔會口罩都買唔到都中門大開比病毒入黎

我認識既,真係有人考到香港LMCHK
但佢考左3次

人口老化
個個國家都要醫護

你估去到美國就唔洗受氣?
美國既醫療糾紛係香港既N倍以上
郁D就搵律師包攬訴訟告鳩你(美國包攬訴訟合法)
份專業責任保險貴到仆街
老實,向外國,做醫護並唔係D乜野搵大錢既野(你做到好勁例外)

做NHS冇可能為咗錢 入NHS賺錢人唔笑狗都吠
係London住真心月月清 五年之後又未必去到annual income threshold 之後都係踢你走

老實物治 職治 放射 護士 醫生我真係唔擔心，就算公院真係算帳佢地唔去外國去私家都有得撈LA
但罷工都重有好多工種 例如執藥阿，普通姐姐
呢D 真係怕佢地變CONDOM

訓醒未?

去到外國考唔到牌都係冇得執業有牌又未必肯出working visa比你

去中東石油國家唔洗
但每日既生活如坐監般無聊及單調
你受到嗎?

有冇巴絲係美國做RN

美國做乜都搵到錢
但係要做好多年,出左名,上到位先會搵到錢
唔似香港咁,做左某D工,就忽然間賺勁多發左達
外面既世界無咁多快錢賺的
得D高速發展既落後地區先有快錢賺

For Pettigrew, becoming a physicianeer has been a lifelong goal.

He started with a B.S. in physics from Morehouse College, earning his M.S. degree in nuclear science and engineering from Rensselaer Polytechnic Institute in 1973 and Ph.D. in applied radiation physics from the Massachusetts Institute of Technology (MIT) in 1977.

Throughout his years in academia, Pettigrew harbored a deep interest in integrating his physics background with medicine. He researched the application of boron-neutron capture therapy for malignant brain tumors while at MIT and subsequently earned his M.D. from the University of Miami’s Leonard M. Miller School of Medicine.

Pettigrew became the first director of the National Institutes of Health’s National Institute of Biomedical Imaging and Bioengineering (NIBIB), an agency founded in 2002 and charged with improving health by leading the development and accelerating the application of biomedical technologies.

你望下美國做醫生既人咩料先
你會付出咁多去做呢個職業嗎?
BS+MS+MIT PhD+assistant prof+MD

香港人都勇武唔起，點建立新香港？

仲有,人地有健保制度壓住個價格,唔比你亂黎開價

美加澳一定移到

德國要人,你係咪去?
但搵唔撚到錢
好撚低人工

你覺得而家政府會比你繼續罷工咩？

一係炒
一係跪

唔會比你咁樣持續make noise 愈拖得耐對港共無好處
始終醫療系統對香港人係好切身既影響
我估林鄭一定密謀緊點樣炒哂班罷工醫護
之前都有傳好似黑警咁搵d退休人士返黎做

美國同加拿大唔一定

做一比幾咪出一比幾嘅人工

咁你講輕鬆既
係好輕鬆既........
但真心低人工姐.......

佢CV:

德國大牌既華人醫科教授

醫護手足真係要走都唔割

重點係，人地要你

你肯屈就下既，係有的

面對黑暗，不要恐懼，你地嘅光明將照亮大地和下一代。

香港個套去到外國唔work架

醫護千祈唔好縮, 你哋依家係處於一個不敗之地
反而應該構思未來幾日嘅走勢會係點
事關封關嘅實際作用只會一日比一日細
而你哋亦打著一個 [ 只要有社區爆發就會自動重返崗位 ] 嘅旗幟
時間愈拖得耐對你哋愈不利

好多人想要綠卡都無
去到都係做黑工洗碗
不過美國係唔係好地方就後話

如果放射師出到去其他地方人工會唔會打左折？
例如澳洲 英國果d 扣埋稅大約有幾多

你想要綠卡呢
你要付出好多,犧牲好多先有
不過佢遲下移民改革
可能會唔一樣

我聽過香港物理治療師由香港移民英國
人工由香港既5萬幾HKD減到萬幾蚊HKD
你自己掂量一下吧

亦見過有香港既物理治療師去左新加坡撈
撈得好開心唔想返香港
都有

醫護自己諗清楚
讀咁多書出黎
社會地位連毅進仔都不如

對於香港既醫護黎講
去新加坡應該最易
不過新加坡好忌你玩乜野民主示威之類
同大陸一樣都係咁獨裁
你向香港罷過工示過威
佢可能會ban左你都未定

澳洲有

冇錯，澳洲而家好難，要考英文滿分加好多年工作經驗先得。可以考慮紐西蘭先

事實係柒婆死都唔脆
仲會抹黑你同秋後算帳
做得咁冇尊嚴點解唔去外國做返個人

呢個真
要做返一樣位都幾辛苦

但醫護最少有尊嚴先

721 831 101 1111

物價低一節都可以講得出

push

然後會換晒支那人
佢地人工低很多
來香港做賺到笑

以後香港醫院會打點滴同要比利是先睇病
做做下手術會叫醒你過數, 唔係唔再做落去

Allied health就算吧啦
依家護士收好撚多人係澳洲

做美加醫護唔洗搵命博 疫症爆發由機械人照顧病人

香港地普通一個MBBS都可以20-30萬收入

美國物價係比香港低
但叫人服務你就好貴
人力貴,物價低

向外國唔會咁好賺,亦唔會好似香港咁神化呢個職業
但唔代表人地做得比香港差

外國做醫,賺名聲多過賺大錢

師兄點睇
去美置讀MSEE
主攻asic, chip design
UG不嬲有讀semicon, analog design
第時想喺electronics 界發展創業

個個都衝去讀CS 我都偏偏堅持自己本身鍾意既野

關你撚事咩

可以啊
EE算好第二好就業
第一係CS

但有心理準備，搵工無CS咁易，賺既錢不如CS，但可以向山卡啦開工

同埋，好多大陸同台灣既高手會同你競爭(台大電機，北京清華個班神手)，人地有哂人脈關係打哂龍通，你去到乜都無同人鬥。。。。。。。。

不過現在整呢味野，好多都已經外移到亞洲了
亞洲整得仲叻過美國。。。。。。
台灣，韓國為首
台積電，MTK，三星

IC做NVIDIA，高通，博通，Xilinx，Analog Device，Maxim呢類

起碼貴過墨爾本同埋溫哥華

走唔走都好，唔好忘記香港民族。

我覺得香港人值得會有一間出名既國際ic design 公司

整呢味野背後有好多政治角力
香港無呢個條件

香港人喺外地有做ic 既能力就可以同中共bargain 下

醫護有能力就走啦，
唔好留戀，走去搵外幣再每月捐幾十蚊返黎就夠，
同埋而家外國做文宣都好有用

因為香港大把藍絲

仲有英澳紐

益左新加玻佬

我會

點解allied health會算吧？

推 唔好驚 唔駛驚！

要好多技術累積的
唔係咁容易